90kg->77kg，無咩戒口無反彈，你問我答

仲減緊體脂

點減 手d點減 以家差減左d脂肪就有d線條

手我建議你除左舉鐵，玩下battle rope既low wave同shoulder circle

想問下大腿點減好

Long run

13 kg減幾耐？

食野點？

用咗幾耐時間?

淨係靠運動？

想減腰

2

8個月
大量高纖
適量蛋白
肉就雞肉魚肉海鮮佔8成
其他肉2成
約莫計到calories deficit
去糖去澱粉 麥皮麥包米粉除外
低鹽 每日最少3公升水
總之要夠飽

食加運動

跑同abs
無其他方法

想知過程同方法 詳細啲

食已經講左
低油都好緊要
仲有
盡量晚黑6點後唔好進食
水果就朝早食

屎忽點減

我通常夜晚8點會做gym 咁做前同做後應該點食好？ 目標係減體脂

肚腩點減？啤酒肚

一餐avg維持幾多卡路里

我會建議你squat/游水跑步
係好悶好難頂
不過有用

想問點樣瘦小腿 好粗

游水有冇用

帶氧同負重嘅比例你點分配？

我暑假嗰陣都90，而家減到83

同問

幾耐跑一次？每次跑幾耐幾遠？

跳繩對減肥有冇用

肚腩真係最易 一日帶氧 一日20-30組腹部鍛鍊(側腹做多啲) 介糖 少油
1個月已經明顯細左 3個月就有線條

利申:當年由啤酒肚減到4舊 半年
依家冇做 腹肌唔明顯 但冇肚腩

Lm 有動力個時減

戒啤酒
認真
我一年5杯啤酒都無
不過有幾個動作我會推介下
Decline up
Russian twist
Hanging leg raise
Suitcase crunch
Plank/side plank
Spiderman climb
每樣做4組
每組休息時間唔好長過20秒
同埋一定要feel到肌肉有發力

面可以點減

好難講話幾多
我用tdee estimate
不過我唔覺得最準
因為我每日除左一個鐘唔帶氧
仲會做40分鐘以上帶氧
咁大概知自己食幾多消耗幾多

好多人以為廢話
其實我每日做帶氧-基本上係跑步
至少40分鐘
我最肥果時開始跑平均7min/km
到而家10km樓下可以做到5min15s/km
你捱得過頭35分鐘
之後其實好舒服

一星期跑4次
唔好講跑幾遠
因為你跑得慢
心跳率低
幾遠都唔重要
我用時間計
35min最低消費
慢慢疊加上去
練耐左我改用interval
5分鐘入面有3分鐘爆盡佢2分鐘係回氣
4個interval係基本
當然，要頭10分鐘跑下熱身先
練完4個之後輕鬆跑10-15分鐘收尾

密度高
時間夠一定有
利申：未跳過繩

加油

90->80果期
瘋狂帶氧加30分鐘無氧(abs為主)
跌穿80就1個鐘無氧
加40-75分鐘帶氧

以前讀緊中學用半年時間185磅減到去139磅💁🏻

做之前食定先
做之後飲杯skimmed milk就ok
我就做寫字樓工既
我盡可能朝早5點起身做帶氧
中午lunchtime操肌
晚黑俾自己休息

勁

中學最易減
後生
新陳代謝好
我中學瘋狂打波
基本上點食都唔識肥

我停左減磅啦
去到有d位
磅數再減反而唔好
體脂比率先緊要

中學時期一日食七餐。。
同埋我啲骨重。。身厚三十幾cm
依家都keep 住16x 磅

廿幾cm 先岩

幾高
你咁重仲跑步唔驚腳有事咩

點減下巴同面？

留名等得閒嗰陣至做

點先可以90kg

Lm

但咁重跑步 唔係好傷膝頭架咩

請問點減腰同肚腩？

利申: 172高, 70kg, 紅巴

唔關事一問
中4開始零運動
日日食足3餐/多過3餐
但都肥唔到
是咪正常
利申：而家183cm 64.5k
個人認為自己過瘦

點樣上到90
利申172 50kg

我都係骨重

鑽仔只係上左來幾次，就有咁好成績
力威健身，真正健身

開頭係慢跑
同埋跑鞋我揀過個底保護性好d既
盡量跑運動場

大概每餐控制係幾多卡路里叫做ok? 平時啲烏冬果啲郁下都300
跑步消耗卡路里好多計法
邊隻最準？

你意思係脂肪都無咩？

上面有講

想知點減面

絲打問唔問得
每日嘅運動量係幾多先可以減得咁成功
同埋想手臂線條靚啲，啲肉好鬆

Check過體脂 12-13%左右

我一定唔會食烏冬先
我無研究過點計最準
我用nike run/polar loop/跑步機
同一個速度時間setting,出黎既卡路里消耗都有出入，但大致都係果個數
所以準得最準係邊個我都答你唔到

咁你揀食啲咩

點可以減脂肪但唔生肌肉

HICT 減唔減到肥

我諗每日無40分鐘帶氧都唔得
當然食野好緊要
夏天就到
絲打如果識游水既
可以用自由式游
唔好停咁游40分鐘以上
唔一定要你快
咁當然你要慢要hea好難阻你
不過自由式好處係手既活動量大
同埋你郁得太慢個人會沉

上面講左
我基本上戒澱粉同糖
肉我會照平時咁食
因為你練肌肉既時候基本上流失大量蛋白質
而且你身體肌肉會因為你操肌而breakdown
所以你食肉唔係問題
不過唔好食脂肪
煎雞胸，蛋，豆類，魚
牛扒
星期六日食一鑊都唔係咩大問題
Feel free

就係唔識游水啊陰公

齋咁7分鐘我唔多信
7x4/7x5
我諗有既

依家早餐食一杯乳酪溝少少麥皮之類個d食
牛餐一碗蕎麥麵
夜晚都係菜同生果為主
有時間就跑下步
希望減到

跑步同埋做下dumbbell

自由式好攰架仲要40分鐘
蛙式已經好有用

生果我聽既版本係朝早食晚上唔好食
你蛋白質吸收好似少左d

我中學雞操水出身
如果手臂黎講
自由同蝶會好d

我平時8點食飯
試過6,7點食完飯
10點都會好餓
點搞
想修身減體脂

Control yourself
我原本都一日5餐
消夜而家都戒左
減肥無意志不如咪減

肥仔波點減

我都由81kg->>71kg
大半年時間左右
其實我冇好刻意計卡路里咁樣減
只係飲食上多菜少肉，做多少少運動
戒甜嘅野飲，不過戒唔到零食

增重緊 遲啲先減脂
Btw 巴打加油

認同
樓上好多手足執著點計先準
咁會搞到你有心理壓力
覺得減肥好辛苦

如果出街食有咩選擇？
認真減左2個月到無乜成效減得2 3磅
運動一星期3-5次
30-45分鐘負重
之後30-45分鐘帶氧
食野都好清淡當然間中受唔住誘惑食零食
夜晚通常唔食澱粉餓啲就烚番薯
已經好少食飯麵個啲主食
盡量8點前食完但有時做野遲左就8點半前
無乜效果有啲灰心又唔知出現咩問題

唔會掛 我呢排都修緊身

體重維持 但體脂低左 線條出左

我係高蛋白 少油少糖 碳水一般

難題

多飯多菜少肉係咪仲易肥
好撚鐘意食飯

腹部鍛鍊點做有無片睇下
減左十kg以上
心口見到骨
但仲有肚腩

95-81-73-82-86

4年黎既經歷

我上面有講過有d abs workout
你可以上youtube睇睇

游水有冇用？勁想減大脾，而家肥晒喺下身勁想嘔
試過跑步，但係跑得一陣已經喘晒氣就死
如果新手做Core鍛練，減肚腩大脾有冇咩推薦？

體脂點計

我覺得跑步 均速跑效用唔大
一係快跑 20 秒 正常跑40 秒 咁樣好啲 游水好都係

我58kg 19歲巴打
之前夏天就會成日做gym跑步行山咁
依家冬天就收咗皮
我自己依家58kg仲有少少肥仔波同大腿有啲肥
想問吓其實我依家個situation應該繼續跑步減肥定做gym操肌 thx

58好撚'fit啦，我一個冬天 75上到91kg
有撚排減脂，so9 sad

之前無戒口咁跑每日10km加abs 3x7組30s 真係瘦得好撚快，我由Jer都見唔到減到最肥唔食嘢用全力縮肚咁瘦。煎炸油膩都無戒過完全減到外表，校褲都唔啱著 不過跑步對好多人嚟講都好辛苦，我由7min/km跑到10km唔停咁跑4:5x/km其實真係幾難做到，到宜家都覺得好難相信嗰陣咁勁

跑得耐同每次要求跟返最快或超過平均速度其實好快同好好，條氣又㩒跑啲肌耐力又好啲，不過加埋abs訓練會好好多，同埋記得要拉多啲筋，好跑啲

同埋最好笑係做運動多嘅時候其實好多時都唔會想食零食或食得肥，好自自然然食嘅嘢都健康咗，嗰陣我肚餓成日都淨係食生果反而無乜心機食薯片，而靜咗喺度就會係咁食零食

早餐有無心得，成日趕住出門口，都無咩留意點食好

問題係仲有啲肥仔波
同埋大腿幾粗冇辦法可以學mk仔咁著啲爛牛

x2
早餐求推介
有冇啲係比較飽肚

我由150減到110，日日做gym暴食都肥唔返，其實77kg係咪仲係好大隻 我想講無局部減肥呢樣野，要瘦就全身瘦，做肌肉訓練可以出線條，但有肥肉就係遮住，唔減你做幾多abs，練大左舊肌肉望落仲肥左

150到110磅

有冇方法減肥唔減胸
利申 真絲

減左9個月 116kg減到而家87kg
上身瘦得好快，但大小腿仲係好粗，好多肥膏

係咪要開始跑步

成個concept錯晒

即係好餓都唔理？
咁樣唔會好傷胃咩
其實唔係減肥
我本身都瘦
不過做開gym
想線條勁啲
所以想減體脂

無

我均速跑左4-5 個月 每星期2-3次8k
食係夜晚碗飯改做半碗 其他無特別減
本身199而家185
不過仲有d肚仔

係外國住咗幾年，日日晏晝食三文治，冇刻意減肥都都同喺香港比輕咗7kg

You get the point
均速地慢係無用

有
帶氧既建議40分鐘樓上
唔關跑事
你游水都會
純粹係你堅持姐
到你覺得頂唔順試下慢落黎少少
唔好俾自己停
大脾做squat同自由式踢腳幾有用
試下手揸住浮板
踢自由腳10個來回

由160->110
其實減左幾年先到110 都係多菜多水果少飯少肉
每次跑步跑得30分鐘到 好過無郁
平時會係屋企做下平板個啲
減肥係持久戰 唔可能一個月瘦哂
不過減極都減唔到肚腩 唔係話好大但著緊身衫會凸左出黎 我媽話因為以前太肥所以會咁

手足幾高

中學真係日日五餐都唔識肥
而加日日坐OFFICE想冇肚腩都難

太刻意真係會有心理壓力，到時反彈仲仆街
target唔好訂太高，我就一個月1kg
早餐就一日食牛奶麥皮加d生果，第二日食其他野，梅花間竹咁去，肚餓就食包餅
lunch就揾d多菜少肉嘅飯，我就帶飯食，好易控制
下午茶肚餓嘅就食個生果
晚飯又係多菜少肉
一個月揾一次俾d甜頭自己，食自己鐘意嘅野
最重要係戒甜野，可樂檸檬茶真係好害人
同埋真係要運動，慢跑快跑乜都好，個人唔郁唔會瘦

早餐最緊要飽
我食大快活雞扒炒強加個米粉

成日淨講重量唔講身高
樓上58kg位手足如果得牠首咁高梗係重鎊啦
如果佢183高咪偏輕囉

Push up 舉鐵

明顯係

減肥最緊要飽
你晚上果餐飽可以係瘋狂食菜呀雞蛋加魚食飽
真係頂唔順建議你用果仁
我做帶氧做得勁果時
應該會無咩胃口
個個人唔同

我建議你0飯
晚黑果餐

香港食野其實好撚多油

lm學野

我個人認為係
適當少少問題不大既

其實我無定限時既target
我淨係知final target係75kg左右
所以我未去到果個target我都keep住
成件事好輕鬆

有個朋友2個月減30幾磅 唔講以為有病
佢餐單係:
早餐2隻雞蛋
午餐淨食肉 不過食好多 可能係成隻鷄或者牛排 但係完全唔食豬
晚餐食火龍果 蘋果橙香蕉都唔食
運動係跳舞 少就一星期兩次多則日日跳
完全唔食澱粉質

聽落去其實好癲 但係我見佢減得好成功而且仲精神左 完全唔似唔健康地減肥個類

午餐有咩好介紹 諗唔到食咩係無澱粉

沙律/麥包三文治/

講漏左
自己帶飯盒

我都係喎ching, 93kg 減到75
跟住去做gym 宜家80
仲努力減緊體脂率

求指教

冇咩戒口？

Kfc照食
食半隻燒雞
都叫戒

唔食飯咁食咩補充碳水？

175

最近睇番youtube Mike Chang Sixpack shortcut ,佢教個abs workout 幾好，有d效果出黎

聽講肚好難減,練ABS咪又淨係出肌肉,哪會減

Corns
Beans

其實關於abs既workout
我建議既只係對我個人最有效既
每個人都唔同
我自己都試過好多動作先揀到合適自己既abs workout
大家可以試下唔同既方式
你google"abs workout"其實有好多

12月97kg，依家87kg
每星期四次單車機，每次35min20km
不過好似食太少野，怕反彈。

留名學嘢

個下身肥點減 屎忽大 小腿粗

我會做帶氧運動黎減 唔好成日坐係到 同埋盡量食完飯唔好坐 行行企企起碼15分鐘先

一定係squat長跑

如果夜晚去跑步應該跑步前食定跑步後食？
同係咪食蛋白質為主？

好！唔該巴打

反而想知做完運動食唔食得野
跑完步個下15分鐘都唔餓
但係過左就會好肚餓

1粒鐘之後

前啦梗係
我晚黑唔食carbs

水果可以嗎?

我未試過

我108kg->64kg都未出聲

95kg->79kg

3個月

減脂 唔介澱粉得唔得？
其他餸都係冇油冇落糖 蒸烚為主
但飯麵真係唔係幾想介

其實你google下"澱粉質 減肥"已經有好多資料
減肥係要"健康地"改變成個生活習慣 你咁樣食野可以食一世咩? 當你一唔咁食既時候就會反彈
減肥一個好重要既因素係飽肚感 你唔食飯麵呢d澱粉質無時無刻都會肚餓
忍唔到手食野塞零食又係曬鳩氣
飯呢d優質主食 俾到碳水又俾到飽肚感 做咩唔食?
一日點樣食係要計熱量 唔係亂鳩咁話呢d食得呢d唔食得
你以為多水果戒甜食又得啦咩? 同重量黎計蘋果熱量仲高過可樂
好鬼肚餓又唔可以亂食野 於是你係咁食蘋果 計返出黎就愈食愈肥
一碗飯先200kcal左右 你自己google 100g番薯有幾多kcal

仲有d咩減小腿 減byebye肉真係得啖笑
局部減肥係2017年既今日都仲有人信 難怪有人信性交轉運
你做呢d部位只可以"局部塑形"
但如果你肥到欣直咁成層脂肪覆蓋係上面 就點塑都無用

局部瘦身? 得既 去醫院抽脂囉

我做負重訓練1個半鐘 加帶氧30分鐘 一星期4次
效果大唔大

以前用3個月由98KG減到85KG
覺得自己個陣好撚勁
到依家都係咁上下體重
但係叫FIT左啲
其實唔實太著重個重量
你望到自己線條唔同左就OK

聽過有人咁做
最主要係醣量唔好多
去油咁梗係good啦

幾好呀
不過如果你想減得快d
可以做少d負重
做45分鐘以上既帶氧
好多人話跑步頭30分鐘係排水份
又有人話頭20分鐘先係
我就無考究過
反正都係減
咁梗係信長d果個

其實我都係中央肥胖型黎
不過你做帶氧之後基本上身型會改變
不過我原本減肥唔係因為肥咁簡單

我覺得如果80kg但體脂15%同75kg但體脂25%
呢度大部人應該會揀後者
以我見到d留言黎計

想問下點跑步先唔易腳踝膝頭受傷
跑過兩round隻腳都整親跑唔到

點樣減啤酒肚

有無得減面 個身瘦但塊面好大

請爬文

出街食乜好如果要控制 早餐茶記咁

見到題目即刻諗起力威

肉絲米粉
西煎雙蛋/烚蛋
我食早餐前會食蘋果/奇異果

岀世有成12磅
大個咗之後都係肥妹 (未去到欣宜 148cm 53kg)
打拳前51kg 有人話係肌肉所以先重咗
本身唔食零食 偏向細食 唔係唔食 係食唔到個隻
下身較肥 冇成日坐 有按摩
一星期打兩日拳 跑兩日係咪唔夠？

lunch多數帶飯 如果真係要岀去食 有咩推介
同埋明明飲好多水 食好多蔬菜 但有時會冇便便

茶記知啲應該冇烚蛋？
煎蛋會好過炒蛋？

早餐平時大快活
炒蛋 火腿通 撚水
有時就蕃薯烚蛋

午餐帶飯

晚餐就隔日出街食/屋企食生果

上面只限星期一至五

185 85-6kg
體脂高想降下

thx 樓主 我試下 屎忽真係大到仆街

肥胖細胞問題掛
唔係好知你運動量
可唔可以講多d

其實唔洗咁辛苦
我早餐去cafe de coral/fairwood叫個雞扒蛋早chan+加兜米粉
雞扒唔食皮/走汁
奶茶咖啡走糖
早餐唔好太剋薄自己啦
朝早食既野最易消化
如果你食早餐都搞到咁辛苦計到咁盡
就會怕左呢件事
有時我會去m記買個豬柳強餐(薯餅 )
或者飲早茶/翠華b餐
你運動量夠
驚條撚咩

打拳 一星期兩堂 每堂接近2hrs 有體能有一般泰拳踢/打沙包
跑步 一星期跑兩日 冇mark底自己幾耐跑1km 上水跑去粉嶺 來回跑 跑2-3hrs

咁呢個係一個迷

跑運動場跑道
睇睇會唔會好d
步幅細d但腳步密d

183cm 103kg
點救

你岩呀
我其實都冇計過
晚餐間唔時都食麥記

雖然運動量未必夠
只係隔日做gym
仲要唔係chur到盡咁做

幾時先會解開呢個迷

恆心
決心
態度

下身較肥 唔建議跑咁多步 真係會粗
想減下身 做gym真係最好
可以上網睇有咩動作係練腳
最fit就去康文做機 較輕啲但每組30-40下
會修身啲
再唔得 就真係基因問題 冇得救

我跑步修哂下身

到底應唔應該跑

跑左咁耐都係咁就應該轉第二種訓練方式啦
唔係個個一樣

Me2
同埋太多人太過介意個磅數，隔日做返一個鐘帶氧
出返個線條，太介意個磅數只會辛苦自己。

想操fit體能 啲線條firm啲
跑樓梯得唔得
同埋每日squat幾耐先ok
絲